武肺每日確診未過百之謎

病毒識計數, 因怕被針對而被消滅
港共識篤數, 因怕影響經濟而被針對

之前第三波都有人話做假數啦，最後都炒車

之前第三波都有人話做假數啦，最後無炒車, 因攪掂左立法會選舉

第三波確診數字上得快好多, 擺明攪立法會選舉
第皿波確診數字上得慢好多, 跳舞群組破酒吧群組幾街, 加上撿測多左, 每日確診未過百
重唔係篤數

第三波確診數字上得快好多, 擺明攪立法會選舉
第四波確診數字上得慢好多, 跳舞群組破酒吧群組幾條街, 加上撿測多左, 每日確診未過百
重唔係篤數

假數，唔想人wfh

背後搓暈咗條數公佈出黎

例如
前日81宗
尋日85宗

背後可能係

前日100
尋日110

19+25宗會累積放入'pending list'

直到背後確診數字開始下降，就會開始’release’ pending list條數，keep住公佈返80幾90。

上一波其實有可能某幾日過咗200宗，只不過搓暈條數，keep住每日150咁公佈出黎

Ps 睇下條curve似唔似Iran同Russia constantly 咁增長，幾有特色

化驗做唔切咪過唔到百

俾幾多錢中共啲送中化驗最後都要拎返衛生署再驗架嘛

其實個政府乜都假架啦 你咁認真做乜撚

今日又係under 100

又開細

即破

又5千蚊
又唔停課
又冷處理
又冇症狀
你自己話係咪假啦 推健康碼就真嘅

一燈即爆

麻煩樓主祝賀習大大林鄭今日身體健康

唔會係篤數
想條數大d，咪跟緊d，做多d抽查，限聚放到十9幾個，大陸黎通通免檢，條數點會唔大

即刻過百

過左屍正包膠咪可以破百囉

男嘅叫雞 : 係芝麻國落左泥的大媽做雞, 被香港人叫
女嘅叫鴨 : 係芝麻國落左泥的大媽叫鴨, 香港男人做鴨